5理大生涉校園暴動 還押轉介區院受審

反修例事件引發連續多月的示威衝突，其中在前年11月，大批示威者留守理工大學校園多日，與警方發生激烈衝突。其中有4男1女理大學生被指涉及有關衝突，現被控以暴動罪名。案件今天（7日）在九龍城法院再提訊，控方向法庭呈交轉介文件，申請將他們的案件轉介到區域法院審理。裁判官批准申請，下令將案件押後至4月27日，在區域法院提訊。期間5名被告要還押懲教署看管。
本案5名被告依次為林銘堯（22歲）、姜祖育（22歲）、姜紹熙（21歲）、陳蘊儀（女、23歲）及陳超卓（22歲）。首4名被告報稱學生，陳超卓則報稱文員，5人案發時均為理大學生。他們被控一項串謀暴動罪，控罪指他們於或約於2019年11月11至14日，在香港串謀與其他不知名人士於香港理工大學參與暴動。

還柙師

推

坐啦
唉
錯就認

就黎畢業先無得讀